超時空要塞Delta續作明年播出

馬三角死唔斷氣咁

=.=

河森, 專心做機設算罷啦

D歌夠紅

短命種女主

呢套真係唔掂喎
如果寫全宇宙討伐地球統合政府就睇。

劇場版又話有得醫

其實可唔可用巨人化方法續命?
理論上所有普托歌車後代都應該可以用巨人化機。

呢套都續作, 不如出套新作好過la

Macross初代、Zero、Plus都好正
故事好緊湊 又有啲歌聽下
Zero同Plus仲特登上F-16度取材

依家啲歌唔太啱口味
故事又唔吸引

Macross F都OK
係依套Delta真係唔夾

歌夠多, 夠印象深刻, 有啲真心好聽
但係人物設定仲差過啲mk文學 成堆角色可以刪走對劇情毫無影響
重新寫過算把啦

到而家為止，仲未有一套超越到可有記起愛

劇場版唔得
粉毛啲劇情好悶

idol錢好搵

md都有得出續作...
有冇咁鍾意比人屌

MF 乜都唔做 照有廠出膠
MD

還我雪莉露
MF最尾串燒歌嬴MD十幾條街

只睇過Macross初代
請問時間序喺唔喺Macross初代>Zero>Plus ???
想睇返, 唔該晒

Zero係前傳
Macross 之後先plus
Plus發生喺M7之前

唔講咁多

Zero->本篇->Plus->M7->MF->M30(遊戲)->MD

屋企有隻CD 喺Macross ⏸ , 歌手喺金子美香
請問呢套有乜關係？

雖然係第一部灰姑娘終於贏既超時空要塞 但唔駛唔斷氣掛

唔該晒

Macross II 係黑歷史, 官方都冇乜提起

簡直毒瘤編劇

其實而家都唔明點解Zero個駕駛倉先進過VF-1咁多?
有冇官方解釋過?

Diamond Crevasse聽到而家重Loop緊

破滅純情聽到我濕哂

死神死左之後D劇情就差到爆

明顯係時代對作畫演繹唔一樣
就好似unicorn, thunderbolt 入面聯邦自護啲機同艦個面版都精細過歷代高達好多

歌係正
仲有

作畫精細左就一定

但VF-0個駕駛倉人mode係360度全天域視野
VF-1變番盒仔mon睇出面.

係成個概念退化左。

套野之前已經拖長黎做搞到變佐垃圾
仲黎

呢套除左歌之外有夠垃圾

Power to the music

360度倉嗰個好似係高達

最想睇返軍武風， plus, zero 咁， 高達就0083

作多D新歌先算啦 多幾首歌完全唔掂

出新作算啦

MD嘅三角戀寫到咁差 米拉潔都唔知有冇入場
要姐同meeser條線仲好睇過主角同燈籠魚
Messer死得好慘

個駕駛艙跟住係咁個喎。
兩邊倉壁都有畫面。

哦...我以為你講360度倉係好似高達嗰種球形駕駛倉, 真正360度天幕無死角睇晒

都係覺得7最正 啲歌夠熱血 不過宜家啲毒L都係鐘意女團呢啲

佢呢個都冇死角啦，除左自己張椅擋住果d位。
腳踭都有畫面。

Zero

Plus

7正但個feel唔macross
f同delta反而似番初代macross feel

啱啱完咗線live（錄播）

d機設依家係咪冇參考真實戰機
好似冇舊果d咁靚

Macross三大要素 機戰 三角戀 歌
Delta係得啲歌叫做收貨 (雖然唱功都係比MF差少少 但唔怪佢)
出續集無問題 首先整番靚仔啲機體變型先
三角戀方面一係機師加戲，一係直接寫美雲做有力競爭者

本身短命種+唱歌會加速老化好易寫淒美劇本，希望第二季好好發揮

河森神早冇做macross機設

最尾睇到好灰

俾隻燈籠魚贏佐

課金課金課金課金課金課金課金

屌 等左好耐喇
唔準樓主咁樣話我大Macross ip

Ching 識貨

除左第一首,無一首記得
套野又唔店

做乜撚野出續作
重作好過啦
成個故事都唔知做乜鳩
仲衰過f
F好睇，不過初代、plus、7個啲仲好睇
個故事完整好多
上面話7唔太macross但我覺得佢有哂macross基本三元素
打原始惡魔又真係幾痴線嘅，但最後真係幾絕望
歌好聽，到而家都聽緊
F本身人設好，其實贏左一半
Delta真係唔知佢想做乜，到後面梅薩死左好似癲撚左咁啲劇情，梅薩仲似主角，要小姐仲似女主角，三角關係好似唔見左咁

重作好過啦屌，講埋邊個係lady m仲好

更年期少女Freyja
幼兒熟女Mikumo
戰神敗犬Mirage
mk風來風去Hayate

出新作仲好啦,搞咁多野,又懶係sell歌拌星sell女團

係咪依隻？
II承接可曾記得愛，但之後又由plus開始再畫過個故事，所以分開兩條時間線
但其實II歌好好聽，故事都幾好
初代2009年 -> II 2090年
初代2009年 -> plus 2040年 -> 7 2045年 -> f 2059年

VF-0可以用眼球鎖定，之後要到F S.M.S.隊長機先有依項技術

睇過 macross, zero, 7, plus, frontier
唔知點解一直無咩意慾睇 delta

唔好再掛住賣女啦🤮🤮🤮
Macross變左毒L向，以前同Gundam可以平起平坐，係因為機設同打鬥同世界觀，依家？🤮🤮🤮

其實我最鍾意元組Macross 果個早瀨
跟住D女主角都麻麻地

想睇有冇得睇返

Power to the universe

[屌你老母垃撚圾作品

好彩我唔係唯一一個

又一個女團卡通片

成套DELTA最好睇係第0話。

因為套嘢本身係諗住只做頭十三集試水温

點知突然話要做曬一季
後面劇情咪亂鳩咁黎集集暴走

竟然

唔怪得疾風打傷白騎士那一集咁有結局feel

x9, 美帝造緊

我估個編劇原先應該想停一季先再做season 2

所以依家唔忿氣咪整個remake

不過用劇場版形式，會唔會係接返tv版既尾

依家得彈彈波咋
F都唔錯,Delta故事同歌真係唔岩口味

有冇人好憎zero開始gerwalk對腳成日吊吊揈，好似就斷咁
3D作畫最大問題係機體動作冇咗以前啲機械感

其實上一套劇場版已經係tv版嘅remake，今次就講明係完全新作，不過冇講明係咪上一套劇場版嘅續集

FRONTIER劇場版就REMARK得好
DELTA劇場版REMAKE得好撚垃圾
完全睇得出係無心機果種

虛空歌姬都係照跟tv版行一次姐，到戀離飛翼先係新作品
希望今次都咁有驚喜

就係虛空歌姬無問題
激情的女武神好撚垃圾，一部過求撚其剪輯就算。唔夠時間你就分開兩部

套激情的女武神由拍版製作到上映時間不足一年，老細又要求一集過，只能以大量tv版畫面加小量新畫面去造，注定係垃圾。

開演唱會最賺錢

VF-0 大部過VF-1咁多
內部塞得落多d野都尚算合理嘅

套野直頭唔見左三角戀
直接賣歌
其實要賣歌我聽演唱會咪得
唔好浪費左macross個招牌

係贏百幾條街

又可以搞演唱會
真心覺得演唱會正

之前幾代都好似有搞
但呢代搞左三次

最好睇嘅7唔講

一首星間飛行都贏曬MF啲歌

MF MD

MD某啲歌係幾好聽，幾襟Loop
但動畫我無睇晒
最中意M7同MF啲歌

比起單人live，女團開live係好睇啲嘅
開續集係假，借啲二開live先係真
最好騎士團出道唱埋一份

BTW 他媽早幾日MF cover

聽聽下女團，由唔多啱聽變到覺得Junna把聲幾唔錯
女團Live其實都幾好睇，喺YouTube望到

junna把聲好正呀

有厚度，又夠爆炸力

巴打識貨

但都係中意巴沙拿同女王兩個把聲多啲